點解rubberband音樂會冇人講

11月中麥花臣rubberband有音樂會
仲有林二汶 佢地都叫青春回憶
依加仲有冇人會想聽下佢地
支持下本地樂壇

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

G持

想去！自己野一定要支持返
不過十一月係點都未知

有冇detail

真 今日唔知聽日事
我都希望可以未來見

買飛G持！
仲要送kkbox，係咪突登

點解入咗去佢話冇飛 依家先啱啱開賣幾分鐘……

幾秒已經話售完

10:00:05已經話冇曬飛

幾秒都無就sold out 真心咩

有冇咁多人搶呀

特登起身撳飛點知幾秒就賣完……

on撚鳩幾秒sold out

1秒賣曬啦無人講

咪係 屌出聲

有冇咁快賣晒呀

係咪有人用外掛買撚曬呀

kktix順到爆
香港做到咁樣買唔到都gur啲

手動f5買到時已經排3xx個

買唔到

一秒賣晒

賣青春邊有市埸

樂迷要求高左好多

唔識樂理 音樂系果d比人一試就口啞啞

無人講都買不撚到飛

屌……真係賣曬都唔知咩事

一秒賣晒 跪求加場

買唔到呀屌

經歷買唔到五月天/ 軒仔/ 醫神
呢次終於可以喺正常渠道買到飛

終於見到有人買到
你準時10點入去?

屌 加場

係
9點59分不停f5
搭正10點就入到
順利480*2

正當我入到去撳揀兩張嘅時候佢已經話已售完

恭喜你
我覺得我猶疑左

想睇 但買唔到

賣曬？

求兩張飛

已經準時入都買唔到

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

求一張飛
Tg: @Melotoby

求2張飛

求一張飛

全部賣哂啦？

登記左smartone個24月kkbox

而家先見到
賣哂

原來rb今晚有show

搶耳仲要係免費登記

身為小RB粉一定要推